想回到中學時期

唔想面對一切

想搭時光機返去斬死廢柴賤種窮撚老豆老母

窮人唔好生仔

係人都想好懷惗

回到中學時期，我會喺$3.7 買入 700

Me too 可以玩師妹條辮

係中學果下唔知世界可以咁醜惡

好多野要面對 好煩

佢有冇另一半，搵佢

多女

好

呢個世界

要幸福

可惜宜家大個 唉 以後都吾會咁

暗戀師兄

利申絲

又改返呢個名
btw靜啦屌

屌你叫完靜咪叫呢個，冇改啦

sorly 自膠

傻閪

牙再晚晚咁夜訓有咩搞

你收

再，
為左等你出現